有冇西環街坊可以指教附近的交通路線？

如題，特別是德輔道西／干諾道西一帶

要搭車主要喺德輔道西(電車路)，如要突擊探訪中__辦小心對面西區警署...